點解做實事既許勇只係得千幾人follow??

唔該入去做晒CLS

唔該入去做晒CLS